會唔會問女神聽日有冇人約

未同佢好熟
仲已讀不回緊我
問下好唔好

無女神

下次

何必自討沒趣

冇人約但係都唔會睬你

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...
我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期wts...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係ts拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11 pro...之後我就同佢出左部iphone 11 pro...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....
尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上carousell 同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

何必直必

尋覓下
我女神係瞓教發夢夢見佢
之後真係喺現實撞到佢

已讀你呢下已經無機啦

或者佢忙呢

忙就連禁入去都唔會
唔好再呃自己喇
我曾經都咁天真
等咗1粒鐘 佢忙啫
等咗5粒鐘 佢未番到屋企啫
到第二日 佢尋晚攰得制未醒啫
如是者就五日都未覆

女神出左城

人地都已讀不回 仲問

今年努力d, 熟左之後出年再問佢

直接問佢係咪處

問咗你咪仲傷心

想book 今晚過夜 ok?

係